布拉格市長無懼死亡恐嚇 與台北結姊妹市：以生命捍衛民主

期待中國硬起來 禁止國民去布拉格
呢啲咁有藝術文化嘅地方唔啱佢哋

小粉紅：nmsl

但係柯文哲鬼味濃

柯 屬於 曾 沈 果種 智能共諜
（而非 司徒 既 真心膠型共諜）

風吹邊邊就向邊邊擺

鬼極都締結咗3個月啦

沈都係共諜?

Push

幾好睇

緊索哥 & 華大媽 快出來吧

柯p個樣做乜